---
title: OrangeFox Recovery
description:
published: 1
date: 2020-04-24T20:25:43.422Z
tags:
---

!\[banner.svg\](/banner.svg =900x){.align-center}

> **OrangeFox Recovery ist eine der beliebtesten Custom-Recovery. Mit erstaunlichen zusätzlichen Funktionen, Korrekturen und einer Reihe unterstützter Geräte** 
> 
> {.is-warning}


## Funktionen
+ Mit den letzten Teamwin Änderungen synchronisiert
+ Entwickelt mit dem letzten Material Design 2 Richtlinien
+ Implementierte Unterstützung für Flyme und MIUI OTA
+ Inklusive Anpassung
+ Eingebaute Patches, wie Magisk und Passwort Zurücksetzen Patch
+ Passwortschutz
+ Vollständig Open-Source
+ Häufig aktualisiert


## Warum OrangeFox Recovery?
Wir sind seit über 23 Monaten im Einsatz. In dieser Zeit haben wir die Qualität, Stabilität und Geräteunterstützung der Wiederherstellung verbessert. Heute ist OrangeFox führend in den Bereichen Stabilität, UI-Design und UX. OrangeFox zu installieren bedeutet, mit dem neuesten Code und den schnellsten Fehlerbehebungen zu arbeiten.

OrangeFox Recovery wurde ursprünglich für Xiaomi Redmi Note 4X Snapdragon (`mido`) entwickelt. Im Moment unterstützen wir 47+ Geräte.

---

- [:arrow_down: Herunterladen](https://orangefox.download)
- [📡 Telegram-Kanal](https://t.me/OrangeFoxRecovery)
- [💬 Telegram-Chat](https://t.me/OrangeFoxChat)
{.links-list}